點解呢個年代都會有人入唔到大學

利申大學嘅意思係八大 ou含大能大樹大唔該死開
八大普通科隨隨便便20分左右都入到
就算三大 水泡科入n展1x分到入到
dse5科4都唔洗

已經唔係話要入到神科專科 典解咁簡單嘅事情都可以做唔到

跟住d入唔到大學嘅廢jj就係怨天怨地 怨政府唔比多d學額 怨自己家境 大佬十幾分都無係你自己問題多d

因為學額就係得15000，入學率低

咁簡單嘅道理都要開post拎存在感

N展十幾分

典你老母開少d廢post啦

講左重點 此post已完

因為學位少過中學畢業人數 所以有人入唔到
咁簡單嘅邏輯都唔明？

諗下點樣破處好過啦你

點解要入大學
大把人讀Ive 都好搵得啦

點解呢個年代都會有人入唔到港大？

利申大學嘅意思係指港大
城理浸教嶺唔該死開
港大普通科隨隨便便23分左右都入到
就算乞食科 水泡科入n展22分到入到
dse5科5都唔洗

已經唔係話要做狀元
典解咁簡單嘅事情都可以做唔到

跟住d入唔到大學嘅廢jj就係怨天怨地
怨政府唔比多d學額
怨自己家境
大佬十幾分都無係你自己問題多d

大家有冇睇數據，大部分既位比哂大陸人

CU N展舊年有個17分

3322

完全封鎖樓主
又係呢種現實死廢宅冇存在感,上嚟連登開po踩低人提升自己優越感

認同樓豬 根本有返學就至少每科4 or above

點解會有人考到lv 2 3

終於無人屌我

神科嚟啲都好講天資
但八大普通科既絕對唔難既 數學卷係天份有心操有個4都唔難